ram佔用率好高 但工作管理員搵唔到咩程式食左d ram

會係咩原因 無用bt /加速軟件

開個監視器咪睇到囉

香左

開左 同工作管理員一樣 最高果個程式都係食100mb
重新開機又會無事

POST上黎睇下

岩岩重新開機左又無野
但我有野果陣睇過真係無一個程式特別食多左

win10上次更新完就係咁

可能係d window service
你開performance monitor睇

到底發生咩事

你唔識cap screen...?

用緊legacy BIOS-compatibility mode？

點解會咁架

搵到咩事
disable左ndu就無野